(台測)彎刀1-2 極速60秒 摘星廚神

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.故事圍繞墨西哥人科爾特斯（丹尼·特喬）展開，講述他在墨西哥和自己的兄弟們拯救那些被綁架的女孩子們的故事。

2.該片承接《絕煞刀鋒》故事，自從墨西哥人科爾特斯（丹尼·特喬）幹掉德克薩斯州的黑幫之後，聲名日隆，被美國總統任命為特使，負責追殺一個卡特爾組織從墨西哥越過邊境來到美國的恐怖分子...

3.六年前，竊車界中綽號「曼菲斯」的藍道雷恩斯，乃是一位技術頂尖的偷車賊，不但行竊過程從來未曾失手過，最快的行竊速度紀錄是六十秒，而且法律無法制裁他。但是，曼菲斯的母親十分擔心他弟弟藍道奇普會受到他影響，而步上後塵，勸戒他能就此停手，毅然從竊車界中退休，過著平凡的生活..

4.故事敘述亞當·瓊斯是一名有著好手藝的帥氣廚師，但因使用毒品和其古怪脾氣而讓他失去了自己的餐廳；他試圖重新找回他的生活和職業生涯，而在倫敦開一家新餐廳，並帶領著一支團隊，希望贏得米其林三星、引進新的烹調方式Sous Vide（低溫真空烹調）；這是把原料烹調到最佳熟成度，再加工調理出前所未有的美味，使他準備再度重回高峰

8 30PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野